求MMORPG推薦

有冇d高畫質又噤玩嘅MMO推薦
唔要black desert pvp體感同平衡太差 又太單機feel

有,但全英文,OK嗎?
好想搵人同我一齊玩...

對手機game冇乜興趣

電腦玩的

A:or

elderscrolls online
不過係你去到刷trial 同入戰場國戰前做任都算偏單機
但你可以揀刷副本、地圖刷boss刷怪之類升咁就多人少少
但成隻game劇情係主打之一

巴打你試下我講果隻英文GAME

自從玩我期待左幾年既Lost Ark
玩左一個月就唔想玩之後
就對MMORPG完全死心

點解唔想玩

Guild wars 2

FF14 日/英 介面 襟玩

黑色沙漠

Albion Online

救世主之樹可以hea玩
記住去steam服

poe